葵涌華福工業大廈政協大業主趕絶小商戶

啤梨晚報第533集- Part 4 直擊葵涌華福工業大廈政協大業主趕絶小商戶

無收油水和做法團主席便發瘋報復,但又不反省事源是自己濫收租金,不出席業主會,中飽私囊……
今次事件看到只要唔用(暴力)的香港是什麼都可以做,滋擾,阻擋通道,霸佔公家地方,有錢大L曬
阿sir無辦法是因為香港的法律過時 。
對方惡意扣起法團文件法庭唔出禁制令迫他交

最後,這件事再一次見蝗蟲是最愛錢和權力的賊,只有比它們更心狠手辣,更奸詐,更野蠻才可以和平共處(最好是要有壓倒性的實力)

慈母又做唔到野